應唔應該讓座比小朋友

呢個問題真係諗咗好耐
成程車咁滯

坐大脾
齊齊有得坐

讓佢老味

小妹妹畀你坐我大脾啦

本身我都係咁諗
但係個小朋友由頭到尾成程車
係我面前周圍跑
一路跑一路叫我好想坐啊好攰呀
我果下崩潰左

係小弟弟
仲要唔得意

跑得郁即係唔攰啦

除左跛之外一律唔讓

讓佢老母

有腳嘅一津不讓

咁累唔坐的士小巴？

跑即係唔攰

你讓左，佢未係個位到跑下又坐下，
或者企係個位望窗，又坐返低，又跑出去，又跑返入黎

可惜好多時候殘障係睇唔出，唔一定"跛"到你睇得出，譬如關節炎、肌肉病、癌症等等

為左個位隔離左右既人著想,
我一定唔讓細路,
因為d細路一定會腳踢踢坐唔定,
會踢到左右既人

一定唔讓，廢老又讓，廢中又讓，小朋友又讓，仆街中女又扮病咁我讓，咪次次都唔使坐？

利申以上全部有發生過

同佢講你有先天性重度心臟病，唔企得

我記得19才子講過：叫小朋友已經好唔合理，小咩朋友呀，都唔撚識你，唔係你朋友。就係呢啲叫法搞到見到兒童要讓座。

叫細蚊仔，細路仔。

細路有精力過你
讓乜

唔應該 老人家or 返地盤上左年紀嘅伯伯就應該讓

嬌生慣養！都唔明點解依家有啲人會讓比細路坐